(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (158)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

頭香

hi

生日快樂

新人留名

好耐無上過水仲有嗰除夕要煩
怕無人陪

Can’t I’m not good enough

七成了

I’m not good enough

起身了

您好嗎

終於完 哈哈哈哈哈

？

聖誕

。。。。。
仲有新年

新年唔會有人係條街扑嘢

倒數到底可以有乜玩

無 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1
耶2021 翻屋企瞓

agger
我唔會裏切

祝冰肌玉骨嬌小玲瓏嘅甜心貓寶貝💕

願我的祝福洗去你一天的疲倦，一句晚安帶你進入美妙的夢境

不過都有煙花睇嘅
唔係太差
同鐘意嘅人一齊過都算係個唔錯嘅記憶

？？？
未撚瞓

令更加多嘅人可以翻到屋企

。。。。。。。。。。。。。。
oh sorry...

Howbout me

發生咩事

祝你 早抖 安心進睡

I really thank them and likes luihak speaking at English

Emmm I go to school by bus

Yeah chacha knows me yeah

[member][希望你鍾意嘅人嘅女朋友唔係我鍾意嘅人
/member]

好壞。。。。

n619我宣布係最想嘔嘅n車

通常瞓醒就到

呢架唔洗n我都已經想嘔

Join?

唔知唔識 未試過

屯門？ 邊到嚟

好想食貓寶貝

好想𨳒姐姐

𨳒？

我猛1sor

吓
係咩xdd

小朋友

飲未
勁weak

你從我真摯嘅眼神睇唔出咩？

What???

隊醉佢

嚇到有少少腳震。。。。

下 我醉咗 會強吻貓寶貝

???????點解
我咁 nice

幾時飲酒
我嘅

係 出軌未？

我半杯就醉

想睇

你係咪岩岩訓完訓唔著

咁快啲請我飲酒

早抖 雷雷

Hv place?

出緊..... ><

我來了。。。。

鉛人爭霸戰。。。。。

Ok 等你

我五字頭 標準身材

有ex.......

雖然你營養不良 但我都係咁鍾意你

好似你勁啲 聽講你無休息過

睇完諗返好多野 即刻想播隻願我可以學會放低你

我拖延症係包埋瞓覺咖喎

後生仔真係。。。。 跟唔上了

Same 第二朝勁撚後悔

奇怪點解你咁夜都仲係度

覺得您可以收斂啲。。。

講到你好老咁。。。

因為佢唔捨得我

我學唔精的
每天活在後悔中
放假是但啦

其實有人同我講嘢我就唔想瞓

我勁廢 翻到屋企 直接上床
之後昏迷

得啦得啦 收到哂

我係岩岩打完機先上床

珍 唔明啲人點忍到有message 唔睇

你唔係一向都眼訓架咩

下 又講跑 結果畀我地周到你同其他仔

我都營養不良

因為我就係同緊其他仔玩跑

係 我經常性眼瞓 除咗深夜。。。。

可以抱起

你係貓頭鷹？

勁多仔。。。。。

好想食貓寶貝 點算

？ 人呢 勁廢

唔似你成個世界得一個人

刷牙

？？？？？

點做到咁多仔？ 教下我

香港喰種

Wanna be your toothbrush

死mk金木

點做到一直都鐘意一個人 你教番我

你是牙膏
我是牙刷
hehe

戴住口罩啪手指

犽氏兄弟

無得解㗎喎 可能之後再無依種感覺

0分。。。。

住大西北真係不能想像

好似好耐都冇呢種感覺

沒有你 我甚麼也不是

緊係。。。你淨係約人搞嘢

好肚餓。。。。

。。。。你咁諗我冇計

我應該唔會體驗

其實呢 我都想。。。。

你約人有幾難

Cam fun? Now?

好sad...

頂唔緊
搭冇風景嘅車=浪費時間

冇了 而家少攰

又彈。。。。

同你講樣嘢
如果貓寶貝瞓咗 我都會走
再留係到 都無意義了

。。。。
水洗都唔清了

你誤會咗我。。。我只不過想為大家帶來歡樂

未
諗緊聽日送咩比人

小妹鐘意您嘅努力

日日都出街 唔會攰死㗎咩？

。。。。我唔係咁的
勁驚你地當我係弱智仔

吓
平時冇人約
有人問食飯都即刻仆出去

天空一片蔚藍 清風添上了浪漫
心裡那份柔情蜜意似海無限~

我好怕比人偷嘢
其次我極醒瞓

咁睇黎您要好努力了

認真咩 我試過連續兩日
差啲死撚咗

借個膊頭俾你

吓
點撚樣做到
i mean 九龍(西) 唔係圓方嗰啲

唯有繼續扮閪

有冇咁撚廢

但樓下有巴士直去元朗 勁快

塞大馬路塞到有躁狂症
有時仲要買嘢食比條垃圾
躁到著火

平時無人約無人訓練我

唔係

好正 好好挨 挨過

點解你成日都要買嘢食

好多肉

天真
我老家去元朗半個鐘
問題係元朗好撚多人又好撚多車
去搭van仔又要行
上到車又要塞 好on9

因為我係垃圾外賣free pussy

淨係去過yoho

真
反人類社區設計

想要了

法國您不知民間疾苦。。。。。

去廁所比足機會您

張床咁舒服。。。。

無睇清你入咗邊格 如果唔係狗衝入去

條路個名叫【元朗大馬路】
明唔明

本身以為成個元朗都好似yoho附近咁
仲同同學講 原來元朗咁chill

下次叫埋您入

咁樣最好 好怕醜添

大馬路=人間黃泉煉獄

想食鵪鶉蛋

5點前瞓bye

仲想講 哇 成個將軍澳咁

btw諗好買咩了

好重要
講咗三次

既然甜心貓寶貝離去咗
咁我都唔會再留係到 亦再無任何留係到嘅意義
所以大家快撚啲瞓天都就光了

好想要

係 早抖

祝大家發個美夢 早抖及早晨

早晨

早晨肥西and everyone

Happy birthday
咁多位早晨

HBD
橙巴都生日快樂！！

眼瞓

家姐勁仁勁多水

聖誕已完 有乜做好

不想面對下個sem

預備倒數

咩事

突然間覺得呢10日完全唔知做緊咩

。。。。 見到甜心貓寶貝 我已經心滿意足

我見唔到

你就好啦

你咁正 想見有幾難？

牙官最撚正喎

Same。。。。好慘

牙官定貓寶 講

你扮咩。。。你咪有。。。。

好驚驚

邊個。。。。

牙官>>>>>>>>>>>>貓寶貝

哥哥

收到wind貓寶嬲咗你

好彩有見到牙官

[member生日快樂[/member]

你講你自己。。。。？

張家漢

咁唔係邊個

叫哥哥啦 乖

Hi藍雞

我想好想好想好想

無

嘩。。。

lucky

夏天

睇唔明

明了無自己電腦咩？

火車

幾撚大個啊

唉屌你老母係咁爆瘡
唔敢過聖誕了

已經過撚咗

我覺得係食太多甜嘢

貓寶呢單我企你個邊啊！
hug

屌你老母

吾鋸牙？
您又吹奏下囉

貓寶世一

你條仔啊

貓貓

好懶。。。。

????

我知啊

你係咪調轉咗個箭嘴

你搞到人地嬲啦

咩啊 牙官男神級 貓寶貝點同佢比
不過我依然最愛貓寶貝咁解

咩啊 牙貓喺神枱頂層喎

而家我叫張家漢了

Don don don donki

係咩

買咩

30處男？ 定係咩？

+1
冇嘢做

你好香

唔爭在禾又求埋一份

咁熱著冷衫

Hi

嘩 冇人到

得翻我 真毒毒

+1...
長期芒po

今日有乜做

一直係到等待你嘅出現

啱啱先喺您屋企走。。。

+1...

又提醒我要睇
未睇最後一集

喂 又話唔公開住。。。。

Miss u

Miss u too

好耐無見

今日人生第一次食水魚 魚腸 雞子 你問我答

點食法？ 如何料理？

水魚。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

諗起有個小名媛都係叫水魚

咁又一年
點算

有啲燉 有啲蒸

二字頭了

吓
唔係一早二咗啦咩

我都就黎二字頭

易零易一

趁地冧啦

想call連仔del post.......

掘定墳啦

真
但啲人話佢p相
我覺得都差唔多樣
係佢個咀太怪

聽落唔太吸引

係勁老 點算

要返工嘅加油
我聽日就繼續放假

Freelancer表示：

開咗又有排忙咖啦喎

fly me to the moon~

。。。sorry

你媽死之前：
我呢幾日先同咗個男護士上床🤓

我：
......

想射精您個樣。。。。。。。

。。。。。。。。。。
經典英文歌。。。。。。

二佬你終於蒲頭啦

肉哈＝🍌

得您話似。。。

收到風1月6

即係你地覺得肉哈唔靚仔
完

???????咁你咪濕撚曬

飲black label都無資格同我做朋友

？
靚仔都有好多款

。。。。。。

？ 唔似

。。。甜心貓寶貝💕成日都話我樣衰

勁撚難飲

你係咪男神款？

一定啦

好撚正好想色情你...

我特價款。。。

幾時先色情我？ 等咗好耐

pm🙏🙏🙏🙏🙏🙏

特價即係 勁撚多人爭。。。。

???????又講大話

Ok

連姓帶名 勁撚正喎 米八男神完美身材

我無人要

聽講有勁多條仔同時 approach緊你

我都。。。

想知平時要幾耐

佢勁多。。。

？？？？？？？？
下
呢首係coffee shop同歌唱比賽老是常出現咖喎

差唔多啦
睇情況

原來你平時為咗我咁辛苦
想錫到你燶

圍爐

我要。。。

睇me?

你係咪隻猩猩

二字中都黎

我係始祖巨人 sor

哇 好鍾意

我仲未睇到咁後 而家先開第三季

哈妹2021

奇行種

以為我地真心相愛

倒數好空虛。。。

中間係我

好喜歡你

咁我不嬲都有

。。。無嘢做 係屋企

嗨

上你屋企打邊爐

去你到

我比個天台你

今日去咗

我都想。。。。。

過嚟同我搞

唔識養貓嘅真係唔好養

我都想去

要行樓梯
不了

已經去慣去熟

想搞了

係 join?

你唔係成日都搞咩？

三文治？

呢枝不了

你對我誤解有幾深

去

以為你fuck boy嚟

你夠成個fuck boi 樣

下 我撚係

最愛the nikka 12

你地都係
得我係純情樣

係
勁正

醉愛珍妮

幾時畀我fuck?

Miss you珍妮

雷雷

你邊度唔係

珍妮

? 我勁純喎

純品fuckboy

無人。。。

靜到顛

係咪我地太放肆

三杯？

?????? 又私下性交

快啲過嚟哥哥到

羨慕？

係 勁想 join

你叫牙官約你

想執牙官走了

人雞有別🥺

請便

屌你老母個個都迫害me

企開少少

下？ 你冇撚嘢啊？

？又屈

係咪醉撚咗？

親 你的包裹已炸毀

快啲去執姐夫走

下鋪我一定指曬你飲

咁你係狗

蝦妹乖啦

errrrrr ummmm你掂先啦

快啲洗個面 清醒下

。。。。。慘過食屎

no sir....

你明明勁鍾意

朝早yes sir yes sir
夜晚no sir no sir

咁算啦 唔鍾意唔搞囉

您聽我解釋先。。。。

想john..

我自己隊咗兩枝紅酒

點同我落bingbing呀

下 有得咁㗎咩？。。。。

好想同你落

你又想玩？ 想灌死你

想執你屍了

？ 執囉

但你重量。。。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

一個珍妮與紅酒叫我嘛

唔小心著埋件褸上床 覺得好熱
點算好？

但又懶 唔想除

貓：想幫你除

Hello

人呢？

我幫您除。。。

喂咪抄啦

無事嘅

大家好似都玩得好開心

係張床到無郁過。。。。

冇玩過

你就好 玩得咁開心

好壞......

乜原來佢咁㗎。。。。

入正題未？

你地唔係去飲酒打牌咩

下唔關我事咖喎